因為腰傷，今天我被球隊放棄了

我本身係一個好業餘打波ge 人，呢幾年因為有一個朋友有隊波（籃球：即你地所講的玩具）唔夠人打，搵左我櫈下腳參加最低級的比賽
因為真係好唔夠人的關係，我都多時都係正選或者出場時間達8成
但由於隊波長期唔練波，加上本身我唔熟原先班人，同佢地打波真係爭咁d默契
佢地給我感覺係唔認真，就算打比賽都係開波前5分鐘先齊人
點都好，呢2年開始搵左多幾個人入隊（有個仲幾勁），我真係好開心，唔洗下下打足全場
點知就係呢幾年積埋積埋加上年紀大，我條腰開始有傷
即使我落唔到場，都照樣出現打下氣
最近一場比賽因為種種因素好多人出唔到，最後要棄權
我朋友私下同我講其他人矛頭指向我，話我唔一早講有傷唔會出現

聽到佢咁講我都唔想再同佢地打了

今日通知我被球隊放棄了，原來被人放棄會咁唔開心

想問大家有咩方法操fit返條腰？

核
講講下好似變左感情台

你自己唔講聲怪得邊個

又話有傷都去支持又變左唔出現

有傷都去支持 唔係證明你一早傷左 佢地都知

好亂

你有傷佢地唔知?

養好傷搵過隊啦...

呢啲業餘波真係邊個認真就邊個傷心

我都有踢波
更加唔夠人開波

只係有d感觸
彺我之前下下去盡
有傷出唔到就賴晒我

我依家只想搵方法好返

2場波黎
第一場有去支持
第二場冇到現場

咪撚理呢隊波

好翻唔痛嗰陣練腰 腹 背肌
然後搵隊更值得去嘅球隊

利申：椎間盤突出，一樣係比賽唔到

我都係椎間盤突出，但醫生冇同我講以後可唔可以打波
巴打 醫生點同你講？
我唔想就咁退休

呢句真

咁第一場佢地咪已經知你傷左 點存在第二場佢地對你「唔一早」既指控？

分清楚你鍾意打波定打呢隊波
呢啲野一向都係人夾人姐
抖完咪搵過第隊打

可能我第二場波冇話去定唔去
佢地expect我會去（2場波隔左3、4個星期度）

算啦
可能我都唔太在意隊波

巴打都有踢開波？

有冇方法操fit返條腰？

佢叫我去游水，打籃球就停一排先，過咗嗰個舒緩期先至再慢慢打返都未遲，因為其實你射波嘅跳都已經震盪到個椎間盤